今日情人節，任達華有啲野問你地

關你撚事
咪撚多事

I wanna bring a beat back

早d訓

I gonna bring the beat back !

咁多版本

咪work hard

曼加拉效應

Dick hard, Dig hard

呀家喇高路b bad!

又有新